隨便捉!每捉一個香港人,就有一千個大陸人冇得食,做雞,餓死!

唔係講笑,

大陸豬9亂咁拉香港人, 其實係送子彈比美國, 計下數, 中興,華為,中交建, 成幾百萬員工呀!美國打擊上百萬家庭要乞食, 女人做雞, 男人要賣腎, 老嘢直接餓死!

全力支持加速

美國唔會制裁(住)黑警,黑法官,黑檢控官, 係要佢哋送子彈, 慢慢玩!

不過唔制裁, 而代表將來唔拉你, 唔代表香港人唔算帳, 香港人和理非總會有日醒覺的, 就如以色列猶太人, 幾十年後都會揾到你哋出嚟!

騰訊個d又升番